點解鄭家富唔出嚟幫范國威站台???

認真問